有嘢好想搵人講 但連登都唔講得

做乜鬼呀你哋

講咗就不得了 但真心好想講 其實係開心嘢嚟 但依家搞到無人可以同我share呢件事

一件原本都無expect過嘅嘢發生咗 雖然無咩大不了 等真係好想搵人share 好可惜講左實自爆

講啦手足 唔好放係心到 我唔想再失去任何一位手足

開心嘢嚟

講啦，我想聽

係咪關於你個有男友既女仔朋友

一個好有記性既絲打聽過你講幾次啦哈哈

我都想講，如果你係佢就好，未試過鐘意一個人我就冇你咁長情，我等左四個月就決定move on, 因為我知道我咩都唔係，有意思既係唔會令個女仔等咁耐

咁你有咩好消息啊

其實唔關佢事 不過都係開心嘢嚟 只係搵唔到人share

搵kelly又好似晒命咁 走寶啦你咁款
搵佢又唔得 大家根本唔熟
上連登講就更加唔得 即刻自爆
搵其他friend講又可能覺得我吹水

搵唔到人share真係灰咗少少

我唔識你 咁你同我講啦

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港

大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪
今日好成功

上連登慣左不停自爆既表示nothing to lose 要佢睇到後悔成世哈哈哈哈（失控中

留TG我聽你講囉～

其實都無咩大不了 對其他人嚟講

不過對於我來講可以話係第一次

我覺得比你點醒左
有意思既唔會要個女仔等咁耐
我都唔知點算
佢以前等左我一年
令我覺得我好似一直欠左佢
所以我之前好愿意等佢
但好似真係唔會結果
唉我都唔知自己講緊咩